 09:13, 28 февраля 2019
Австралийка устала скрываться седой втуалетах ипохудела вдвое
Весившая 130 килограммов жительница Австралии устала от чувства стыда и похудела на 62 килограмма. Об этом сообщает издание News.com.au.Александра Симонс (Alexandra Symons) из австралийского штата Квинсленд начала испытывать трудности от избыточного веса после рождения сына Хадсона (Hudson). Всякий раз появляясь с ребенком на людях, 32-летняя женщина стыдилась своих форм.«Я хотела носить бикини, не боясь, что буду выглядеть жутко. Да что там бикини, я боялась даже есть в общественных местах. Я пряталась в туалетах, где могла втайне перекусить без осуждения окружающих», — поделилась она.https://www.instagram.com/p/Bio3sHDnjNa/?utm_source=ig_web_copy_link        Посмотреть эту публикацию в Instagram            Публикация от @sleevemyworld 11 Май 2018 в 6:19 PDT Симонс пробовала диеты, однако они приносили лишь временные результаты: потерянные килограммы вновь возвращались. Женщина снова серьезно задумалась над своим внешним видом, когда начала кормить ребенка грудью. «Боже мой, я в самом деле похожа на жирную корову», — призналась она тогда.Австралийка обратилась за помощью к хирургу, который провел ей рукавную гастропластику (операция по уменьшению объема желудка хирургическим путем). После этого женщина приучила себя к выполнению физических упражнений и спустя три года после операции добилась желаемой формы.Сейчас Симонс весит 68 килограммов и ожидает второго ребенка. Она поделилась своей историей, чтобы помочь людям, которые находятся в подобной ситуации, изменить свою жизнь.
